\documentclass{report}

\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{setspace}
\usepackage{listings} 
\usepackage{hyperref}

\begin{document}
\lstset{language=C}

\title{Compte-rendu N°1 de projet 2048}
\author{Guillaume ALMYRE 
\and
Gaëtan CHAMBRES
\and
Chrystelle PETUREAU}
\date{17/02/2015}

\maketitle

\section*{Travail effectué la semaine 6 :}
Nous avons constitué le groupe de projet, créé un framapad pour mieux se communiquer les informations.
Chacun a effectué une première lecture de grid.h afin de réfléchir aux fonctions et structures à implémenter.

\section*{Objectif pour la séance du 10/02 :}
\begin{itemize}

\item Comparer nos pistes de travail
\item Se répartir les fonctions au vue de nos compétences et envies respectives
\item Définir la structure grid
\item Premiers pas sur Subversion pour pouvoir travailler à distance hors des séances de TP
	
\end{itemize}

\section*{Travail effectué la semaine 7 :}

L'implémentation la plus intéressante pour la structure grid est, de notre point de vue, un tableau dynamique de la forme tile**.
\medskip
\begin{lstlisting}[frame=single]
struct grid_s {
	unsigned long int score;
	tile** grid;
};
\end{lstlisting}
\medskip
Nous avons souhaité découper le projet en plusieurs fichiers :
\medskip
\begin{itemize}

\item Le fichier grid.h donné dans le sujet
\item	Le .c avec les différentes fonctions principalement développées par Gaëtan et Guillaume
\item Le fichier test-grid.h contenant le main, principalement développé par Chrystelle
\item Un Makefile
\item Un dossier d'impressions d'écran afin de préparer la soutenance et le rapport

\end{itemize}

Grâce à ce découpage, il y a presque deux équipes au sein du projet. Ainsi, si une équipe arrive à comprendre et utiliser le code de l'autre sans y avoir participé, cela voudra dire que le code est lisible et bien commenté.\\ \\La grille ainsi que le score s'affichent correctement. Certains déplacements ont été implémentés.
Il semble que les fonctions aient un comportement normal mais de nombreux tests sont encore à faire.\\ \\Nous avons choisi de privilégier Git par rapport à Subversion car l'outil nous a semblé plus intuitif.
Un dépôt sur github a été mis en place et est utilisé pour mettre en ligne les dernières versions des fichiers.\\ \\
L'adresse du dépôt : \url{https://github.com/projetL2/2048.git} \\Les identifiants sont :
\begin{description}
\item [username : ] projetL2
\item [password : ] IN4001ggc  (pout Guillaume, Gaëtan, Chrystelle)
\end{description}

\section*{Objectifs de la séance du 17/02}
Tester les fonctions delete\_grid, copy\_grid, game\_over, add\_tile.
Finir les fonctions can\_move, play.

\end{document}