\documentclass{report}

\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{setspace}
\usepackage{listings} 
\usepackage{hyperref}

\begin{document}
\lstset{language=C}

\title{Compte-rendu N°1 de projet 2048}
\author{Guillaume ALMYRE 
\and
Gaëtan CHAMBRES
\and
Chrystelle PETUREAU}
\date{09/03/2015}

\maketitle

\section*{Informations sur le travail en groupe:}
L'adresse du dépôt : \url{https://github.com/projetL2/2048.git} \\Les identifiants sont :
\begin{description}
\item [username : ] projetL2
\item [password : ] IN4001ggc  (pour Guillaume, Gaëtan, Chrystelle)
\end{description}

\section*{Etat des fonctions:}
 \\ Nous n'avons pas fait un résumé étapes par étapes car la phase de tests est finalement beaucoup plus longue que nous l'aurions imaginée. Au fur et à mesure des différents tests, on corrige le code pour qu'il soit opérationnel, clair et optimisé. Voici donc l'état des fonctions à ce jour.\\

\begin{description}
\item [new-grid :] fonctionne parfaitement
\item [afficher:] fonctionne parfaitement
\item [grid-score :] fonctionne parfaitement
\item [set-tile :] fonctionne parfaitement
\item [delete-grid :] faire un test pour  vérifier les fuites de mémoire
\item [copy-grid :] à tester (pour être sur d'avoir testé l'intégralité des fonctions).
\item [game-over :] à tester (pour être sur d'avoir testé l'intégralité des fonctions)
\item [get-tile :] il faut qu'on trouve un moyen de changer le return -1. De plus, on pense que peut être elle "lit" les données à l'envers X pour les ligne et Y pour les colonnes.
\item [can-move :] on a testé les déplacements qui sont tous correct maintenant. On utilise les accesseurs pour un code plus propre.
\item [do-move :] on doit tester le mouvement UP. Il semble que can-move lui transmettait une erreur. on va vérifier tous ça mardi 10 mars.
\item [add-tile :] on doit l'optimiser avec par exemple une liste de case vide.
\item [play :] on doit d'abords récupérer les commandes de l'utilisateur pour pouvoir la tester.

\end{description}


\section*{Objectifs pour la séance du 10/03 :}
\begin{itemize}

\item trouver un moyen de récupérer les commandes de l'utilisateur. Puis les utiliser pour déplacer les tiles de la grille. Enfin, mettre à jour la fonction play avec ces commandes là.\\
\item optimiser le code avec une liste de cases vides.\\
\item mettre dans les cases les puissance de 2 et non le nombre directement.\\
\item mettre à jour le fichier test.\\
\item essayer de comprendre pourquoi get-tile a besoin des cordonnées "à l'envers" pour fonctionner correctement.
	
\end{itemize}


\end{document}